親共人士帶同狗頭鍘到警察總部支持警方執法 相映成趣

Stand News 立場新聞

親建制團體「香港有青天」約30名成員，今天下午到警察總部外請願，支持警方嚴正執法，追究黎智英刑責。

請願人士帶同不同標語及道具，包括一個紙紮狗頭鍘，又有喊叫口號「香港有青天 港奸上西天」。

壹傳媒主席兼大股東黎智英，周五早上被多名重案組警員高調從位於何文田嘉道理道家中帶走拘捕，指他和民主黨前主席楊森和立法會前議員李卓人，在去年8月31日於港島參與「未經批准集結」，黎智英另被一項刑事恐嚇罪，案件將於 5 月 5 日在東區裁判法院提堂。

黎智英現時已獲准保釋候審。

狗頭不保

咩料？佢地真係唔識架wor

狗頭鍘是用來對付狗的

次次見親呢啲親支組織都係得一班廢中廢老撐場

香港有青頭

全香港叫緊香港警察做狗
你帶狗頭鍘過去係攞景定贈興

仲要得個十幾丁友
加加埋埋都成千歲都有
你估網上啲垃圾藍絲真心會撐班狗咩
咪又係萬人響應一人到場
藍絲入面30%係自撚私 70%係狗家屬

唔係架今日save hk 個班拉大隊派物資，又唔知拎左中共幾多錢
fat fat

1000蚊一日

曲直難分